Nikon d7500 vs Sony A6400

新手，零知識
搞緊個煮野食既page，閒時影下老婆仔女
想請教各位大佬比d意見，呢兩部機好似差不多入手價，邊部好d

當然a6400 新d又有eye af
拍片又好d
又可以反mon

冇nikon鏡係手
又唔係打雀/影運動/影生態就唔好諗d7500

多謝師兄

我早排都買左a6400
新手上路

頭先去best buy睇過 a6400 枝kit 鏡好似麻麻地，師兄有無心水

此話怎講，真心求教

我都係用kit鏡炸
另加錢要左支Sigma 56mm F1.4
影出黎同dc仔真係差好遠，靚好多

你係想拍片定影相先個page?
拍片6400無防震

我無所謂既，我都係定格影，唔係行黎行去

即是Nikon 好d嗎？我係真係唔識既，求苦海明燈

🤦🏿‍♂️我邊識執相